其實初中stem同以前dt堂有乜分別

唔洗用電鑽, 木工個d

唔洗用點參加岀面比賽

dt 真係落手落腳整

stem係用人地現成product

Dt=木工
Stem=電競

stem 個d programming多過dt 好多, 以前dt 係教點焊野同木工